[韓劇] 有冇人追名不虛傳?

韓劇《名不虛傳》由金南佶、金亞中、劉旻奎、文佳煐主演，講述持針的17世紀朝鮮最強韓醫師許任，與持手術刀的21世紀現代醫學信奉者外科醫師崔延京間，飛越了四百年往返於朝鮮與首爾，在超越時空之中得到成長的奇幻醫療劇。

留名，覺得男主古裝有d似洪永城
角色設定又鳩鳩哋

推 睇哂8集 快d下星期

古裝真係好似，特別係眼神

剪完頭髮，剃哂鬚仲似

演技好十倍
最新個集睇到心up

唔好打呀

睇完第9集 最後嗰一幕好心痛
男主演技太勁

信左你睇左一集一半已經唔想睇落去，好無聊

咁未必人人岩的 穿越時空d劇又鬼咁多...

就算過左咁多年個世界都冇變

啱呀
因為係現代就算冇階級之分但係都會有權力鬥爭
許任真係好慘

金南佶都係留鬚好睇D

以為金南佶今次演許任呢個角色冇咁慘

點知同以前演既角色一樣有悲慘既過去

眼神好憂鬱

莫介著返女裝幾靚

金亞中

依2個星期d劇情好sad

今集最尾咁樣番番去

第十集睇到好心up

估唔到救唔到荷拉 ，延京老豆死戈到差d喊左

終於完

happy ending